《喜有此理》001

《喜有此理》001 ｜
27-02-2020

隨喜遇見
68.5K subscribers

《喜有此理》001

只有港島同新界人需要靠睇「龍珠」抗疫！點解？

因為，我哋係九龍人！！！！？